自愛好難

一直將你擺第一位嘅我
聽到你講你對我淡左
原來對你幾好都冇用

因為你中意一個人
佢對你幾仆街
你都會咁中意佢

相反
你會因為感情中嘅不快
而對我淡

上一段感情教我
對對方要絕對忠誠

今段感情教我
最靠得住嘅永遠都係自己
與其花心思對你好
不如我對自己好

wfc

Sbt一陣人地唔受就自己辛苦

男人都係狗

落力為你好 得不到分數